[集中討論下週休刊]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 948中文情報漫畫圖透出左快啲睇好好睇

海賊王948話 河童河松登場

為了不讓大鬧的路飛把事情搞大，犯人們上前控制住了路飛
為了給犯人們希望，為了讓犯人們放開路飛，河松收下了鐐銬的鑰匙和他的愛刀，越獄。
阿菊和雷藏都已亮明身份，豹吾郎（此處存疑，應該是凱多的某個手下？）由此確信豹叔也是正牌豹叔。
阿菊要在他報告給凱多之前讓他閉嘴。
圖透信息：阿菊承認自己是男性，但他說他的心是女性的心……
下週休刊

左近？

小菊

推

You 竟然是個boy